收到風，驚堂殿堂唐吉訶德會係香港開分店

祝大家可以買到平日本米同飛機杯

don don don don ki mo dai

洗腦到暈

donkihote

邊度收風

員工網頁

正

交租都蝕死佢
跟住賣野貴一倍
邊個會同佢買

x2

邊到有咁大地方

Don Don Don Donki
Donki Hote

真？幾時請人？

個名響
開喺偏啲都有人

或者調返轉
有商場為吸引人流低價租比佢開舖

地皇廣場

肯定迫過星期三aeon 同假日ikea餐廳

新宿個間唐吉有唔迫過咩？

比佢旺一年，之後加租加死佢

開係香港實賣到貴晒，淨係租都玩鳩人

呢間野本身係咪強國人開？

日圓12算

條路窄過西, 日本已經迫過星期三aeon 同假日ikea餐廳

香港開又點會賣日本嘢
支那製造直接嚟香港唔洗運去日本咁解

我個陣去伊頭個間，訓係地下都冇人理

豆*

仲以為係老納d日經Post嚟

唔洗走到伊豆咁遠，平和島溫泉嗰間已經係

係就正
以前住日吉成日行

接Piago手

真假

原價貴少少唔介意，因為真係有需要買某樣野

咁就大鑊
啲蝗蟲又會搞串晒個場
香港人根本入唔到去買嘢

a a a ya me de a a a ki mo chi

屌
肯定迫過年宵

日本個邊已經搵緊有意過香港既員工

下唔好啦

其實進軍香港有得做
有機打入C9市場
開喺啲草根啲嘅區

上個月去買唔到藍色個支no7,香港開就好，唔洗次次過去買

貴都冇用

史上最細, 會唔會得一層

同埋早一兩年都有喺書展擺攤位
應該都暗示咗對香港市場有興趣

其實普遍香港人都係去遊客區既donki
細到得一兩層既日本大把

Source?

朗豪坊果間唔係黎架咩

飛機杯？

一定垃圾到暈

洗頭水，香港唔再出

都知佢籠野
想打入強國市場，用香港做跳板試水溫

咁香港都唔會見到
九成賣返萬寧貨

日本已經冇人肯做donki
好撚多南雪

咩叫驚堂殿堂

亞

呢間野有吸引力係地方大乜都有價錢合理

黎到香港地方細，價錢又比租金推高左，重有乜吸引力。

日本野有水位既話阿信屋唔駛賣國貨啦

屌你老母 有聲

香港好多人以為間野叫激安

以前真係叫激安の殿堂，近年先改名做驚安の殿堂

咪又係大陸人全面進場

一定貴到仆街

上面一路好走

係咪開東涌羅湖個D大陸客位

實俾蝗侵佔
不過都好嘅 多立雜野賣

留名等source

下? 唔係請返本地人?

本身有啲信，你咁講完即刻唔跟咁貼

屌你正常日本公司過江黎香港一定請返日本人做開山牛先啦
請完日本人高層咪請香港人

donki好多貨都係有自家品牌（情熱格價）
不過呢個牌子=特惠牌/佳之寶

高層一定係日本過黎啦
執貨先會香港人姐
果邊邊有咁快請

新宿有兩間,一間逼到on9,一間無人
明明就係對面

如果開係旅客區就你去埋我個份
同成堆中國人逼

don don don donki don quijote～

多佛朗明哥個間？

唔係話開千両咩

去日本每晚既活動就係行Donki
無論係自駕定係住城市，因為夜晚10點打後真係得佢有野行

間舖一定亂到七彩
不過亂到七彩好似係donki特色

唔好啦
喺日本行就開心 搬黎香港會唔同晒

開黎做咩
你話係日本就俾旅客買日本野姐
係香港開賣日本野 個價肯定貴過日本好多 最多咪得本地人買
旅客會唔會咁戇居係香港買d已經同自己地方既代購差唔多價既野搬上去呀?

入撚晒腦

donki 係UNY 嘅, 但係UNY HK 賣咗比恆地, donki 入香港即係日本UNY 回歸？

請高層梗係自己友先
前線做到死嗰啲咪請返本地人

哦屌嚇死，咁跟返貼先

你好柒 咁都想拋書包?

咪又係賣淘寶貨

歌舞伎町近新大久保後面咪有一間,朝早又大又冇人
成班迫埋一齊上三樓退稅就啱

呢位ching一定冇行過唐吉訶德

有大半藥品香港冇註冊
拎唔到嚟香港賣

肯定比支那人攻陷

日本有24小時超級商店「驚安の殿堂 ドン・キホーテ」，香港也有「激安之殿堂」讓大家入貨！雖然與日本的驚安沒有關連，不是通宵營業，店舖面積亦不大，但售賣的貨品一樣超低價，種類又多，無論電器、單車、傢具、零食、美容用品、家居用具等都有。

等執粒

其實東京嗰邊都唔係改咗名好耐，你係呢一兩年先開始去日本?

又話呢間野大陸人開

會唔會係恒地引入

有咁大個位比佢賣咁多嘢咩

元朗三聯旗艦店執笠
以前嗰個位開十蚊店勁大勁好行
會唔會開嗰度

開元朗先？
你訓醒未

香港都唔知幾多吉場/死場
再唔係工廈改裝實有得做

租平啲呀嘛 個位又成個商場咁大

等你哋班香港人唔好成日去日本咋

真心 佢唯一吸引點就係平 但喺香港仲做唔做到咁平真係成問題 咁仲有咩原因要去買野

要一間 mega 唐吉軻德, 唔該

依家仲要分開做退稅，為咗個一百幾十又排成個鐘，簡直係浪費時間

Don Quixote

鎩羽而歸

其實唔覺特別平
啲嘢好密集就真嘅
化妝品為例 行多兩間格一格價就知其實間嘢仲貴過出面少少
不過成棟咁撚大就真係好多嘢都有
平就一定唔係佢最平囉
仲要計埋日本嘢黎到香港起碼賣貴幾成
真係你買埋我嗰份

香港比官商共黑玩死
開乜死乜
賣得平 佢等執
賣得貴 洗撚買佢咩

會唔會照後m搬埋入面個happy corner?

一田 吉之島都都生存到

咁賣成人玩具要唔要註冊

又係諗起人中

同兒童玩具一樣，要符合安全標準

除非個價同日本差唔多 唔係上網買仲好
到時旺丁唔旺財

其實唔平 有d貴過出面 不過勝在乜撚都有同有好多鳩屎野

抄人地個名咋

間野我2009 年第一次接觸個陣係叫激安殿堂. 因為裡面不停loop 首主題曲, 所以朋友間都係直接叫佢做DonKi.

話說間野早一年係新加波係已經開左分店. 裡面買既野有幾日本...自己睇

三聯有支共撐都執笠?
不過融家嗰個死位嚟，搬去yoho?

做唔做到 24 呀

玩人中之龍成日行入去聽歌

起係深之都啦

日本UNY 之前買左激安股份，香港UNY 又就黎執，唔知兩者有無關

最緊要係有成人用品、人中之龍精品
同埋平價日牌電器

乜柒都有

廉價版吉之島咁啦

強身體力飲料XX

香港賣到日本既藥咩？

有冇seed/number

其實個經營模式同759好似
又窄又亂，但啲野夠多同平，同種類夠闊

如果香港開唔止一間，759真係可以準備全線倒閉

會好快執

一月初九州，驚，激都有

消息堅唔堅？

佢賣d嘢好垃圾wor

衝出黎柒

賣返香港價

小朋友 以前全線叫激安の殿堂

個場既設計本身都夠窄

成班儍仔
人地公司名叫ドンキホーテ
驚安/激安只不過係口號
日本人會簡稱ドンキ
你都唔會叫肥仔開倉做唔使上淘寶啦

利申:日本讀大學個時成日去

實好多蝗蝻去撻野

飛機杯

咁咪變日本城

佢係咪睇得太多項明生

好多痴線野賣

做過1年半 正仆街公司

香港uny 比恒基收購咗冇耐咋

黎香港我唔寄望會好係日本咁既規模，求其唔好搞到成個日本城或 aeon 12 蚊店咁已經多謝哂。

除咗驚安/激安之外好似仲有其他

一般賣平野 又做到好大嘅都仆街架喇

真係好多香港人話: 我會去激安買野
我初時聽到R哂頭

aeon 12 蚊店好好行喎 根本等於 daiso

好多香港人唔識日文
而間野有激安殿堂幾隻字
咪個個以為係叫呢個名

洗腦

開係死城協和廣場

所以呢間野黎開舖個時唔駛叫返唐吉訶德
叫激安先掂, 唔係d 香港人會唔識係咩黎
你睇我一個留言惹到幾多人去激安買野?

aeon 12 蚊店有咩問題？

講開又講
我諗好多人都唔知 OIOI 係咩
其實係丸井

仲有冇4驅車零件買？

激貴之殿堂。日本果邊都唔可以叫平啦

激嬲之殿堂

你條link個頭都寫左間野個名係堂吉訶德, 而唔係叫激安/驚安啦潮偉巴

覺唔覺得係果度買野比人搵笨柒

都唔算嘅 不過又蝗又低汁港台星馬佬煩啲咁

零食飲品可以，其他不了

佢地official 係咁叫自己.

正如之前講, 我稱呼佢做DonKi.

思い立ったらいつだって ドンキホーテで待ち合わせ
ドカンとあふれる 夢を買いましょ
気分は宝探しだね

ドン ドン ドン ドンキー ドン・キホーテ
ボリューム満点 激安ジャングル
ドン ドン ドン ドンキー ドン・キホーテ
何でもそろって 便利なお店 ドン・キホーテ

早い者勝ち パラダイス
ドンキめぐりは クセになる
衝動的でも 得したね
今夜は ナニがあるのかなー

ドン ドン ドン ドンキー ドン・キホーテ
いつでも満足 不思議なジャングル
ドン ドン ドン ドンキー ドン・キホーテ
真夜中過ぎても 楽しいお店 ドン・キホーテ

ドン ドン ドン ドンキー ドン・キホーテ
ボリューム満点 激安ジャングル
ドン ドン ドン ドンキー ドン・キホーテ
何でもそろって 便利なお店 ドン・キホーテ

用番薩莉亞公式

我唔介意有機會去日本時先行

係香港好多野唔賣得 又唔係同一件貨 亦唔會係一樣價錢

銅鑼灣間店D貨好齊

係, 大概五月會開, 不過地點唔講得, 之前日本公司已經搵過我哋買一啲辦公室用品

係咁開心嘅時刻, 我哋一齊聽返首Donki主題曲, 真係人人都識唱呀

Office 係尖沙咀

上JobsDb 已經見到有

巴打有無得分享下
三月上京讀書打算做免稅仔

好多日本舖頭黎到香港開分店
都變左垃圾

好似開係美麗華地庫

薩莉亞 難食
和民 貴
吉野家 貴
一蘭 貴
山崎算走樣走得少

新加坡都開咗

吉野家cp值 算係keep到
殺你呀就一間間
最好分店係柴灣 其他 真係垃撚圾

同個商場嘅風格有啲格格不入

美麗華地牢唔係已經有間aeon喺度咩

首爾都開左啦 唔好太大期望

The one黎！
美麗華應該收曬黎做驚安！

如果堅 黎到hk都會變勁貴

星加坡個間都好似變高級左

正！！！

下個月曼谷開

有無日本condom同春藥

佢賣啲野根本就係daiso野

吉野家都叫貴 你平時食開咩

係日本唱k會唱

係 有啲都同日本同步

即係colle+point 個到？
咁唔係好大咋喎 定收埋上面？

搵到了，真係請緊人

以前去仲係激安
買左隻企鵝留低左佢係日本

竟然係真
唔通真係mira 舊collect point位？

佢開死場有得諗下
幾層包晒
隨時搞番旺個地段

去過一次就驚...諗住夜晚1點去少啲人啦 點撚知去退稅條隊排撚左差唔多1個鐘

實大把蝗去

留名跟進

如不誠實使用電腦
小心被拉

可能好似daiso咁好鬼細

Sorry 收返
我㭍

三層

淨係賣下日本零食同便當都夠做

759大鑊
林生泉下有知⋯

24小時

買一棟咪得囉

如果得一間仲要好似新加坡咁細應該威脅唔大，除非759增加賣中國貨比例

拉我呀
郵便番號321-0934
line me if you can

問淋病

IQOS咁易壞不了,係食都食萬事發嗰隻加熱煙

一係用兼容機

而家先發現個post寫錯名